[ONCE] TWICE 討論區(142)22/4#FANCY YOU回歸大發&23/4我們的草莓公主孫彩瑛生日粗卡！

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第3張特別專輯
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

韓國第一張正式專輯Repackage
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================
鎮POST圖

唉屌
太眼訓上個post留錯言

原來呢條睇完好似冇睇嘅teaser上左trending#9 反而有定果條冇上

藍豆腐留名

lm

Lm

深夜留名

留名

Michaeng隻狗

兼室友隻Bearing 留明

紗瑜留名

DubChaeng lm

帶笑到見牙唔見眼嘅彩留名

28號9pm KST 播Stage K

舊衫

Ctrl C and Ctrl V

Mina and Michaeng lm

未瞓醒放低個名

我好鍾意你個名

新po留名

每日一想念

2YEON世界第一留名

室友留名 ❤️
順便答埋之前個 post

肥紗留名

Comeback schedule

有冇用開kkbox的巴絲？

決定搶22號之後個豆生日po lm

啲錢留黎養下一代

你搶到先算啦

型彩同Fancy彩 留名

上個post好似講緊米彩

哩到都好似有唔少米彩黨，黨員揮下手先

michaeng 留名

襯人少少 留個名

新人留名

室友

今日收到啲lego,
ㄧ開就睇到件defect,
依家都唔知點

新人要自貼三張本命～

第二張果場，我記得有片係首歌播到某句歌詞佢地對唱(有中字既)，有無人揾到？有另一條係室友既，有既都放埋上黎啦

第二張係180801 KMF ending佢哋唱some
歌詞

點記到

btw MiChaeng留名

無中字 睇住先

因為好鍾意

2:03左右開始

呢個0:54開始

點睇個vr

michaeng其中一粒世紀大糖
互相對望互相對唱同一句然後甜笑

?????

Down app(?)

好似要韓國itunes同埋vr眼鏡？

原來要韓國vpn

新po 留名

配合埋歌詞

直衝心臟

幾時結婚？

成團都les

原宿

拆曬佢搬番香港啦

摸頭殺彩彩又係好識撩

飯對了CP,每天都在過情人節

有時覺得 就算本身唔係曲
但見到個係自己類型嘅同性
仲要日對夜對 變曲唔難

自己中意嘅類型*

遇到剛好對象 直都變曲

仲要外界咁支持

大家都比名井嘅努力感動到

今日仲是無出片

又係冇片

阿豆呢兩年終於開竅
名井南結束單戀

咁快出到冇野出
22號出MV
而家都未聽到歌詞

solenda me fancy fancy fancy fancy

禾彩靚到

I wanna know know know know what is fancy

要來了 我感覺到了 很強的氣！！！

好正

用顏值去carry division 3既尻hea?

Im like fancy just like fancy

上個post係咪有位ching估佢地係cheer up個陣一齊?
可唔可以講多少少點解咁覺得?

2019是彩年
好期待彩既作品

優雅已經開始喜歡對方

冇可能囉邊有咁快

南b嗰陣仲係單戀

想問聲我地啲腎同錢
JYP拎咗去邊到使
一人一teaser都冇

請加以解釋

究竟今次係jm9
未見過亂到咁嘅teaser

唔係大猩猩既主打係冇咁上心

三本部成team人湊一隊都可以咁垃圾
睇死溫屎點都會埋單就hea鳩咁出

今次好多人吊JYP垃圾

不過每個人睇嘅嘢唔一樣 冇話100%啱同錯 想知就自己去睇多啲片了解

靜係睇知都有畫面
真的很甜

TWICELAND 360VR
Knock Knock

Look At Me

What is Love?

字*

請問上面講 MiChaeng
你哋真心定純綷 FF？？
認真問

你覺得呢

Michaeng定2yeon真啲
Michaeng
2yeon

why not both開心就好

有冇片

得相，節目入面冇讀出嚟

感覺南b係個好浪漫嘅人

2yeon感情都好深厚

我只係驚會有人認真咗姐
CP 依啲勿太認真
依排仲咁多新 Once

btw
MiChaeng is REAL

你唔認真但又強調real

勿太認真

我覺得用真呢個字去投唔係咁恰當wo 真就兩邊都好真 係兩對cp相處方式唔同 你話鬥甜 通常就一定米彩甜d架啦 2yeon果邊就成日係三歲做攻 定表面就好似唔鍾意/嫌佢煩咁 心裏面就幾鍾意 幾可好似my ear's candy咁

啱呀， 36 對 CP 你估易㗎

樓主應該犯咗假兩難謬誤

my ear's candy無"意外"咀落去真係好可惜

其實佢係咪出錯左
出出下photo card
就出cd
好亂想點

牙定係咪痴能左線
btw幾鍾意桃志嗰張幾model feel

D相好高汁

Saida

南呢喂

點解會冇咗名井南

攝影師識唔識架，紗夏個張應該一手拖瑜一手拖腎

彩兒：氣氛好奇怪，點解我會攝左係汽水姬身邊

questionable things mina does on vlive

你隻鵝壞左啊

好欣賞傻mo同小隊個張好有feel

但...點解...彩...都仲係成個小朋友咁？

童顏

多謝貓姐講得咁詳細
Michaeng is Real

我唔明你哋點解話好似小朋友

佢哋兩個好誘人

真。母女 ine

真真。母女

笑左

明顯係拐子婆

一陣又撚化啲細路

有幾張未見過嘅

三本部唔做嘢嘅原因

張9格相來自allure korea官網

彩仲落力

希望jype見到d feedback起碼照下佢地肺 今次d design同teaser有d真係又亂又hea 呃飯食咁嘅款

係咪過得太多好日子，覺得溫屎係唔係都會all in先鬆懈

鬼才

聖誕快樂

今年聖誕可以拎來用用

呢種髮型我比100分

呢個人我比100分

新Vlog定b好正

SANA interview
Q . Who is the member who makes Sana laugh the most?

A. can't pick one. Each member has a different funny time. I play a lot with Dahyun these days.

saida

雜誌採訪 翻譯
1.Q：關於這張新專輯，能給些提示嗎？
Sana：你可以看到比平時成熟的TWICE。 在拍攝MV的時候，我們都穿著全黑的衣服，拍了一場群舞，大家一起說：“哇，TWICE都穿著全黑的衣服了！太神奇了！”
2.關於新專輯
SANA：我既興奮又緊張。 最大的原因是我擔心我們是否能滿足粉絲的期望。 我相信飯們會喜歡的，但我真的很渴望表現出好的音樂和好的表演。

全黑 期待

竟然係全黑 真係又撚9 once

其實初時個F...係stand for FAKE

Saida黨集合

“哇，TWICE都穿著全黑的衣服了！太神奇了！”

到底spotify 做乜嘢？JYP冇交錢？
成張what is love 同DTNA既韓專都消失左

190418 MCD COMEBACK SPOILER

MOMO 4月14已經spoil左

係咪得我一個唔SICK欣賞依啲頭
覺得側邊兩汁野好礙眼想幫手剪左佢

剪埋佢仲恐怖

好二次元feel 好似啲動漫走出黎咁

冇咗嗰兩汁野就唔係日本公主頭

好中意桃Likey/WIL時期個頭

有少少FANCY既純音樂

未出歌之前我都唔會信 之前好似試過放sidetrack

感覺同之前嘅風格好唔同

Fancy🤟🏻

dalla dalla yeah

對鞋又當狗糧食

最後個樣好kai

桃粉唔好打我

唔明點解要打你
Kai 係對桃嘅一種認同嚟

係，d 人都感得桃最適合依個髮型

呢對鞋出場次數好密

定南

飯制都靚過官方

我焦點係定B到

好型呀

變左小隊行中性路線

藍毛毛究極版

頭髮爛未

又深色左？

各位SaiDa黨員

idol room

呢隻藍正好多wo

[TZUYU interview]

I used to think that if I told someone about my problems, I would get better faster. But as time went by, I realized that my feelings were my responsibility. So I'm going to talk to myself a lot. By keeping a diary📝

우리 막내 진짜 다 큰것같아,,😭으른 다돼써😭

Idol room又有新hoodie

牙定同牙南做乜咁屈...

係咪今日新拎嘅衫已經全放棄狀態遮都唔遮

早排本雜誌封面都出咗豆腐的新髮色 已經可以完全放棄

都係鍾意淺色多啲

JYP鼓勵創作呀

係咪跟得牙彩多
好藝術家

既然MCD放得fancy重點動作出黎
鳩估今晚有副歌teaser

跟慣例就應該係真fancy 既純音樂
好似幾正

子瑜成熟左,但都驚佢反而走左牛角尖

中

終於有片睇

希望有 Dance Break

唔夠喉

Momo 件衫有啲唔靚

FANCY~

目光焦點去晒紗夏度

煩死~

豆都好正

短髮小隊加第一套衫

more

好期待 好正

9個都好正

完全唔夠喉

型撚到

mo本身正,但佢d衣著炒炒地...

手指

好想比鐵鏈fit

佢短髮好型
優雅時期都好型

今次真係轉型

希望唔好又teaser 係獅子
MV 變左貓

未解釋到version c封面

媾死女型到

咪媾緊後面條女囉

"fancy"係邊個把聲?

豆今次仲唔大發

Chaeng??

呀瑛把聲

please step on me

人地話最後個下似結帳聲
叫你地買多幾碟

我唔覺抄 wor ，抄咗 d 咩？？
btw 個身正就得

下半身果對鞋唔似鞋襪唔似襪既野

警告
一日未出 MV 都唔好下判斷

呢個真係唔掂

佢今日都好型

嘩嘩嘩嘩嘩 不得了

全黑好型

Diu ，依 d 叫
FANCY~~~呀
你哋識啲咩

好型

希望唔好似bdz 變中二病
快炒我車

GIRL CRUSH!!

如果呢幾日d訪問同佢地d V係可以作準既話我覺得都唔會係完全girl crush風格可能得半首係

好強既觀察力

要來了！！ 不再是隱形人了！！！

咁都比你睇到 眼力真係幾好

豆呢個look真係好型

Cls

腎腎mv係綠毛？

應該係
話cb嗰時未染藍

有咩開心得過22號係紅日 坐定定係屋企等新歌MV

有咩慘得過紅日都要番工

就係紅日要返工 5點會有野做緊啦

上次開緊會 阿叔照樣放係大脾睇

打錯 小妹*

😳😳😳

切勿跟車太貼

BDZ既教訓係讀白部份都信唔過不過韓國有30s teaser,好啲掛

思裂 ？

我唔係講笑
我知有好多人包括 Once，路人都想 Twice 行 GC
但係希望越大，失望真係越大
而我想嘅係就算點，都唔好對 Twice 失望姐

真溫屎亮算出首粗口歌 都一樣盲目GCHI

雖然唔知最後首歌嘅 style 係點
但係我超鐘意今次好有 cyber feel , 落重 EDM

black eyed pilseung=EDM

放出清圖 條馬尾仔

那日，彩豆回想起坐 Momo 隔離嘅恐懼

有佢就從來唔需要擔心

名井南吧有中譯

定延

啱啱先睇瑜v
我豆挺身而出保護親古好正

但係今次佢哋都有話係cool, 應該唔會fake我哋呱

I see no different

lmlm

之前v都無咁藍

齊腳

人在俄羅斯帶住南妹住俄妹留名

支持FANCY YOU 大發

講！名井南定俄妹

當然名井南

遲下就同南妹去旅行俄妹ga la

屌你又癲得幾勻循

唔講咁多
即刻駁嘴

創意分10/10

屌你痴線行去第二到

好似鬧緊我咁

似係你風格喎清

你唔熟我了

入螺絲

得你最可疑

彩啊

Push

Nayeon sings first in Fancy
Fancy MV has no story line
There is a lot of parts with CGI in the Fancy MV
(YOY 已經好多 CG)

快樂的肥紗

固有娜璉

哇癡線 好想比牙定嬲...再氹番佢

My 中間由皮夾風格轉為 lovely 風格

有咩玩

唔係好齊咁點解唔拍多兩次

俄妹

又變咗做拯救lovely大行動

去幾耐？ 喺俄羅斯都刷下 mv / teaser

MV出果時返黎la

若有若無改咗名

想我嬲？

總覺得南既眼又唔知望左去邊印象真係好緊要

咁不如俾番WIL同DTNA隻碟我啦

已經cut左個plan

Nako咁得意都咁多負皮

CG女團
JYP賺返黎d錢就係做CG同整周邊再賺錢

正評左

已正皮

痴線咁都有咁多負皮
純粹見到有志效嗰cushion先po出嚟

連登不嬲都係咁排外

我save完都唔敢po呢到 你敢po

上面好多芯

我知你哋覺得炒
但係都掩蓋唔到 Mo 有幾正

hana唔知係唔係比人話得多，呢期見佢會show off埋mo既商品之前只show彩

咩事？ MO 都被人負皮！
都唔知負皮果 d 係唔係 ONCE 嚟

冇咗隻字

Stop~bullying ~

sad but true

Mo張圖揀得好好

希望有毛毛dance break

momo

mo呀

買定melon ac 刷

係咪要重投apple music懷抱

隔住人都揾到鏡頭既豆腐

世界級可愛

IG

新加坡嘅michaeng應援

好型

me too
今次仲要重 EDM

我愛毛毛

點解負皮

可能係公海嘅食屎狗

比三歲投訴所以要補多兩張相?

三歲件衫係咪透透地

我愛momo
momo愛我

芯

你個負皮係我俾嘅

小朋友咁

正太彩 comeback ? ?

岩岩download左gogo fighting
咁複雜

三歲/彩彩小朋友啲
三歲
彩彩

今晚應該出啲乜？

全張專既spoiler?

唔係最後一日先出咩？

我估fancy preview 先

傻笑

腎腎

TWICE "FANCY" TEASER *ALBUM HIGHLIGHT MEDLEY*

FANCY咁神秘
歌詞都唔spoil下

有歌聽

今次真係收得好埋 小小都唔比你聽

STRAWBERRY

全部都唔錯

teaser cut 出黎搞掂

Fancy 同 stuck in my head

就咁聽覺得今次完成度幾高，但係啲宣傳好差

好有驚喜
stuck in my head同hot

stuck in my head 同 girls like us

Style真係似GC

正式宣佈
對我嚟講 FANCY 係最正嘅專

一日未完場 一日都唔好慶祝住

咁咪幾好 之前差唔多半首都出哂
今次留返啲驚喜比星期一
BTW 成隻碟既風格都同以前好唔同
值得期待

彩著呢件衫好好睇

臨尾少少有Michaeng把聲

最後笑得好可愛

彩作詞既歌佢好似會做埋分part

其實由what is love開始,sidetrack水準都高左

彩當然可愛到震

Stuck in my hell

不嬲都厚粉
子瑜最明顯

睇唔出都話，有時打得唔好睇落好odd

我又唔係話主打 GC 唔 GC
只係對專嚟講我鍾意

有邊個會咁食pizza架佢兩個到底諗緊乜

我都冇話g唔gc
我係想講首首得一段好難作準
可能一段奇怪就夠炒車

個妝時好時壞應該係某一個化妝師問題

中途轉姬

sana咁食好正常

今次隻專非主打都好好聽

其實之前聽完都會有一兩首麻麻地 今次全部都好鐘意

girl like us 最期待

諗起韓場有得聽就正 首首都幾岩演唱會

有無清用開moov 啲歌足唔足？
用埋呢個月spotify真係不了

花心友過嚟同我排條直線

有碟自己入歌 問題其實不大

moov
twice既歌都好足 但有時新歌要等一星期到先有

唔係芯但都想被掃射

不如一槍打死我

仲有2日
好難捱

諗緊轉用kkbox

越黎越多歌

兩個都試用下先 睇下邊個岩

近距離睇過 厚到你難以置信

Mo既話一定會唔識整

佢哋嗰日係化舞台妝，一定會厚勁多嘅
不過有時睇佢哋行紅地氈啲相都係面同頸唔同色化妝師唔該你一係下次化埋條頸

點解會近距離睇過...

係咪蛋巡個次？ 日本化得勁過韓國

估唔到成隻專

hi錯
估唔到成隻專個風格同之前咁唔同 終於俾佢地“恨”到一個較大嘅風格轉變嘗試 聽完更加期待星期一 暫時最鐘意HOT

正呀喂

好奇search第三名 心諗...

Sana得12

11

嘩！哩個對望不得了
想知南睇到哩一幕，係咩反應

台仔sick條鐵咩！
Btw 結衣好似個個地方排名都好高

台仔未見過sana一副賢妻良母 拖著兩個可愛小朋友既尼一面

for me
女友 sana
老婆 mina
啊媽 小隊

以南嘅性格應該心裏傷心，但默默忍住

正想 post，成件事好真
不停發生緊
又好可愛

比momo搞喊個b真係fans嚟

日本應該係石原第一

你勸我開心天天開心 新戀愛隨時光臨
遙遙萬哩那個人已有愛人 我卻是個路人

個小朋友的阿媽亦都update IG

原來卡通人物黎

係啊

모챙居然零負皮

因為愛

事實自己都玩得好開心

佢報復

識返屋企就得

小隊對眼望緊乜

就係望緊豆話哂小隊都係shipper黎

因為無我

可惜認唔到牙Mo

佢地冇咗靈魂，需要時間搵返自己

偷食

諗起之前有人話孫彩兵

我想氹佢

彩彩細佬有冇ig

望落好似幾高咁

隻game日日都更新一次, 次次更新都成400幾mbcls

TWICE x allure

唔係幾似彩彩

睇到我靈魂都冇埋

Apple store 仲要成日轉地區先可以更新

好奇有無人玩果隻super star jyp
之前睇完南玩果條片 玩左排

我有玩 但好耐無開過隻Game

仲有3日又大一歲

小隊哩個look好正

如果呀瑜係男仔好想比佢吉

想比定仔吉多啲

為咗twice一早已經玩咗

Twice 新派膠合集

MiChaeng

佢細佬好靚仔
好想可以係啲con同佢細佬影番次相

桃好 Pure 呀！！！！

彩媽同細佬好似好少係con比人見到好低調

講開彩媽，彩媽個樣真係好後生

平時睇相你話姊妹我都信

可能佢呀嫲都都好後生

我岳母不嬲都後生

佢話佢呀嘛頭髮都未白

成家都逆齡生長

今晚11點會出d咩

mv teaser

歌詞

毛毛愛我

不了 我一直好反感出歌詞先
有咩團會好似佢哋咁出歌詞
出歌詞先只會降低期待感

好多團

呢到有冇人係老韓飯

如果有人五月頭係首爾：

[💌Message from #TWICE]

Mark the date to enjoy the sparkling night sky with fireworks dancing along to TWICE songs🎇

Date : May 04, 2019 (Sat) 8:30 PM
Venue : Seokchon Lake near LOTTE WORLD TOWER

*Plz arrive in between 7:30~8:00 PM for ideal viewing. @JYPETWICE

不如你講下 你估今晚會出d咩
我見你好似估中左兩日喎巴打

Momo鍾意boo,彩兒選擇mono...其實係mochaeng

MV 30-40s

Momo 係就係愛彩豆
但 Mo 只當彩豆係玩具而已

我估
MV 頭或非主歌精華 15s

仲有兩分鐘

錯曬

今次的保密程度真是

欺凌事件

B成個look好優雅

以後都咁就好 唔好下下都流出半首

不和鐵證

大家可以放心負評

旁觀者唔制止罪加一等

豆處於情與義既兩難
一個南友，一個兄弟

無撚用呀彩，睇住自己條女比人扯頭髮都剩係望
雖然人地高你成個頭，好似係

搞到幾期待

我是一隻小小小小鳥想要飛呀飛卻飛也飛不高

也！你最近同Nayeon行好埋喎！係咪想比帽我弟戴呀捉你過嚟同呢粒豆解釋清楚！

導清你好 我係名井南世界第一

【師奶劇劇情】
定延:衰妹你同唔同佢分手！唔分我就扯佢頭髮
豆:
南:

以為有野可以鎮住啲癲佬對住b亂咁ff
俞定延世界第一

南：你扯甩我個頭 我都唔會同彩彩分開

以後*

好似講緊你

今次彩瑛個look 好正

乜而家又咁frd呀明明上次走夾唔唞

正想講哩樣
仲有哩個笑容好正

彩瑛不嬲都咁jeng

要娶佢過門la

Mina俾人欺凌把聲好正呀

係都南朋友娶啦

排下隊啦

金毛豆

我羨慕, 我妒忌

想做紗隻手

快啲22號啦
日日都只係睇少少
吊癮吊得好痛苦

就架喇
就有想思病

紗瑜同佢哋兩個個女彩彩

紗瑜

咁多正評就知平時好多人唔出聲

"桃不出" 可以出一系例了

btw Nice Name

各位潛水友做咩唔上水

南睇緊咩我知
小隊睇緊咩我真係唔知

想問邊到仲有專訂 好似截曬?

第一日就衝去信和買咪得

南唔係紗架

驚咗啲痴線佬
有啲就呀B呀B 有啲就有棍扮絲

迷你仲有

再唔係捕住信和 到時即刻買 韓國個邊好似24出碟

咁都睇到

以前啲ff新聞點都高汁過而家句句都係呀b
但兩樣都係劣質

阿B佬回哂塘

最高峰點人數係咪百幾負皮個次

Weekly idol 好似放少左集

連本命都轉埋

高汁

唔係點同佢打

Thor: I like this one

貼吧once 今次2萬隻
上次YOY 都係9000幾

同一個女仔，同一套衫，兩種差異好大既感覺

好可愛

原來擺對手上頭fing係扮緊qoo

正到仆街

Ys 呢個髮型長度岩哂佢
仲要變返粉紅豆

有啲sixteen feel

攣攣地靚過直髮

omg

Mina cheer up嗰陣都係呢個長度同攣攣地

呢個南都靚爆鏡

究竟豆今次會有幾多秒?

聽講killing part有佢份

MV一日未出我唔會信

killing part會唔會係dance break?

killing part 唔會係 dance break

J2翻做緊Music Bank in Hong Kong

一開就Move

一開電視就播緊MOVE

睇幾多次都咁正

diu missed

missed+1

等Yes or Yes and TT

Missed Move +2

有冇巴打有流程，唔想錯過

係依家啦

背景more

到la

好懷念

好想去

冇咗dtna

每團都cut淨兩首歌

又睇番毛毛冇鞠躬

笑死，我特登出房睇依幕

TWICE did their FANCY pre-recording for Inkigayo today, it was private with no fans in the audience

我都係特登開電視睇
睇完就熄電視

所以要2.0啦

呢啲圖真係要幾多有幾多

好識揀相

團內係咪南英文最好

佢只係發音比較好隊內啲英文應該半近八兩

被逼做英文擔當

hey boy~

全團都咁廢
相對好少少係廁所line

團內英文最好肯定係 Momo

ABCDEFGHIJKLMNO笑到我

今晚11點係咪咩都冇
要等聽日5點

幾時賣飛

會唔會有30s版？

🔥🔥🔥🔥🔥🔥

最精神竟然係momo

Comeback都有應援!?

Sana又金毛番

好明顯食飽
快樂指數 100 %

總係有野食野飲跟身

我估唔會再出MV teaser
最多出歌詞

真係完全神秘主義?

我驚佢連歌詞都唔出

應該係出封面就算

都好呀 多啲神秘同期待感

南吧

我寧願唔好出新野都唔想再睇d睇落好hea既宣傳品

Gogo fightin 彩瑛生日第十關要等23號先有得玩

有啦有啦

居然有片睇

Mo彩

killing part 會唔會就係 fancy woo!

幾好聽好似

KILLING PART就係 FANCY~~~

Fan屎！

killing part 真係牙豆

最尾好似佢

豆

fancy

4K

fan屎

第一次聽好有復古feel

豆呀

原來佢地隻手套就係之前FABULOUS個隻

孫彩瑛
FANCY wu

型到

留返聽日先激動，呢刻冷靜啲先
係時候吹奏呀豆

Chorus 係兔 -> 定 -> 紗 -> Mo ????

彩彩短髮好得

No one say Mo at thumbnail ?

今晚推爆個post再開新？
驚聽日五點啱啱推爆post冇人開

TWICE "FANCY" TEASER *POST HOOK*

我估呢個係 chorus 嘅 second part, 最 killing 個 hook 應該未出...

Fan屎 Wu

隻手套

好魔性好吸引，忍唔住係咁loop even得嗰少少

開PO無所謂 我已經唸好Topic la

大把csl搶住開post，洗驚？

係咪又要講多次：
2019係彩年

Agger

FANCY~ WU~

係咩先咁？

帶埋Chaengburi

唔怪得大家咁努力做gym
下下咁show肌肉法

繼續「FANCY YOU回歸大發 and 0423孫彩瑛生日快樂」

D mv好似愈黎愈hea
三部點做嘢咖

利申：想要likey mv果種feel

預計大量重複嘅POST

你哋快啲轉 Wallpaper la

唔講唔覺。
其實 18 號TWICE "FANCY" TEASER *CHOREOGRAPHY* 原來已經show 咗但呢度冇人講？

1001記得開post就唔驚炒車

正評比今次有大頭

跪求今次有 Mo Dance Break

唔會有外景架喇
而家淨係得廠景同CG

你係我隔離個兩個？

JYP真係好中意復古

阿豆戴牙箍

dome tour入邊既fancy spoiler

99line都戴緊

仲有三歲

後生
你走咗之後間鋪播

認真
我地都已經拼老命去貨金比jyp
點解啲錢好似唔知去咗邊咁
淨係album一筆（如果要抽簽名活動仲要幾百倍），monograph一筆，各種週邊商品
啲嘢仲反而不停倒退
究竟jyp分曬本部之後佢係咪冇去理啲人比咩mv設計twice啲人用，啲衣服等等每況愈下
佢最好係有好充分嘅理念喺後面

痴線！彩啲無用肌肉，谷到行一行！好正

個腦不停聽到 Fax~you~wo~~

得歌係幾好
其他都差左

快d燈多d 好想聽日比人打臉個mv勁正

我堅持等到佢地走

有肌肉 但無力

其實點解覺得廠景就冇誠意
Twice 嘅MV不嬲由出道起就大量廠景

係因mv戴

CG > 廠景 > 外景 wor 咁多位大佬

我反而鍾意廠景，至今我都係最鍾意what is love, 2係cheer up

Prelude + Choreo + Post Hook Mix

廠景又唔係整得差
仲貴過外景

Me after watched teaser

佢地啲廠景係好撚貴
落好多心機喺美術到

99line好似上年開始戴, 三歲有戴就真係唔知

KK個廠景都唔差

最鍾意what is love
其實對上個隻tbtied 都特登去左蒙古拍

我覺得可能廠景保密做得好啲, 外景次次都比人影到

廠景都無乜野,都可以拍得好好,但今次個宣傳我想投訴下,真係有點HEA

冇見過
留意不足 真失敗

佢地唔係帶透明個隻咩

99牙好唔靚咩 咁都要戴

咁我分享吓

其實2018 4首mv有2首都出去拍啦
唔通下下都出國拍mv咩
佢地schedule已經夠忙啦
廠景又好 外景又好 我諗once大家都會支持嘅

可能下排唔齊想靚啲子瑜箍左牙之後個排發音成日比姐姐笑

起初聽落其實麻麻 希望聽日聽全首會好好多

見到啲人CAP低講先發現,其實個效果做得好屎

我希望我錯啦，越錯越好添啊
我諗起지효喺最近intern齣嘢度問究竟佢地未來嘅路向應該點樣發展落去
佢地如果可以繼續發展唔同嘅方向，並且充分發揮出各人嘅氣質同能力，咁相信twice嘅未來係無可限量嘅

掉返轉，反而一開始已經覺得好聽
希望聽日唔會令我失望

Me too
好耐無試過cb咁興奮

暫時聽落，我覺得呢首係最正嘅主打

新歌會唔會同師妹撞風格

最愛復古啊屌
副歌竟有桃感動哭

其實第一次聽已經覺得好似

一定未出歌都唔好咁快話似住

me too

南爺

個MV風格好似熄爐

彩瑛

韓國企業評判研究所為了女團品牌大數據分析，對從2019 年3 月19 日到4 月20 日為止的女團455 名成員的1,527,4195 個大數據進行分析得出4 月女團個人品牌評價排名。

其中TWICE 成員的排名分別為：
#10 志效
#16 Momo
#25 Sana
#26 娜璉
#34 定延
#36 彩瑛
#39 子瑜
#41 Mina
#46 多賢

where 似 ?

出咗post hook反而覺得唔似

yes ar，but not all depends on search

想問好耐 其實大家覺得成隊人氣點排

9個都係第一

因為有復古元素

日本line應該排頭吧...

感覺唔太似，熄爐係就最喜感個個黎

呢隻唔似有呢啲funny scene , 起碼teaser 睇唔出先

點解要rank

其實我都無見過嘅
不過三歲同hulk個vlive有講到
所以先會有mc rail
個rail係個牙套

想問，成隊人氣點排難道會影響你心入面嘅 Bias ?

熄爐我最記得係三歲同豆腐個頭

不嬲每月都有

點解個個都今日去架

型到
Loop左100次

唔識kpop嘅人都應該會識Momo/Sana

應該會多啲識牙瑜掛

我未識twice都係識佢先

睇錯以為罵小隊

點解momo會多咁多

仲有聽日同後日
快啲去啦

From Chaeyoung’s post today it seems like TWICE will wear these outfits for their comeback stage on Inkigayo next Sunday (4/28)

估計今日預錄就係呢套衫

可能純粹係依個 qoo 短片佢拍得好
冇咩原因

廁所line係邊個 好似聽過一次但唔記得左

多彩

睇返出道MV邊個喺廁所

人地mon post啦
比人話小學雞 笑死

其實喺唔同地方隊內人氣排名都唔同
所以根本冇得計 亦都唔洗排
九個都係第一

公海嘅朋友仔大家好

我紗得134
日本仔出黎同我隻抽

未撚驚過

隔空屌有意思咩

見到廁所line 我第一時間係諗起三歲同彩個落妝v 跟住已經微笑緊

打撚死你

咁我到時睇下啦 信和係唔係都計入韓國銷量?

未訓醒既小朋友

我仲以為係三歲同紗
之前三歲喺廁所救紗嗰次

去到七點半

禾<3禾紗

屌你哋班人
post 人哋團就咁多 like
post 自己成員就咁少

公海都唔敢反擊啦
變左全登公敵

我一打十都得

入黎爆閘屌到佢屎忽爛呀
利申波台癲狗

都要開到戰先得嘅

算啦都係睇公海抽水
唔識泰文驚驚地

冇買飛

即場買

識秦文

呢個term好好笑

CHING姓項?

愛新覺羅

其實呢到有幾多個係受連登氛圍影響先唔鍾意bp
人地咬你唔代表你要咬番人

其實我ok bp
係唔ok老楊

其實我ok bp其他三位
係唔ok鯰魚

救紗

有得抽水一定抽 理得佢死
不過都係唔好係到講第二團
留返片淨土比大家

成個飯圈風氣勁差

段副歌+個look 好正呀

睇黎JYP已經幫T寶搵到條合適既路

Sana沖得太耐涼
三歲見sana沖咁耐就去睇下咩事
結果暈咗 三歲就救咗sana出嚟
好似喺咁

之前Twice仲係頭號推post神器個陣
唔通班blind冇份踩？
風水輪流轉踩多兩腳

雖然我都唔想係twice post污染雙眼

我個名個由來都唔知
點出黎行

睇咗全相

個口型好夾

救人應該冇理呢啲啦
不過佢哋日對夜對，成班人一齊沖涼換衫梗有，睇過都唔出奇

除左momi 其他人個樣都未訓醒好cute

JYP快啲出6c信

B佬你都有今日

正皮

真係報導

今鋪撐浴缸
不嬲都唔明點解人地踩得TWICE
ONCE就要硬食又唔可以屌返佢地

不如放埋入開po doc 警世啦

真

屌笑撚到仆街

真
韓國果邊都講緊

Stage k 預告

真㗎d fans質素

推到B佬出黎開記招道歉

：我係一個壞咗嘅人

阿b佬仲未入嚟講兩句

阿B佬出黎面對！
Me強力譴責傷害我寶既人！

你今次仲唔認？
兩次半夜放痴線料

吓真係呢度個清泉？

改名做 HYUJI(污渠) 啦

有時適可而止會好啲，無謂俾人覺得我地同佢地係同一類人。

我有時會去大陸啲貼吧微博垃圾場睇下kpop啲新聞，那邊啲互黑互罵post真係好戇鳩，真心唔希望香港的kpop飯圈變成同那邊一樣。

踩到埋嚟當然要反擊，但無意義的攻擊或嘲笑我覺得可免則免。

阿B佬快D入嚟交代事實

屌

你唔好以爲改叫我寶就冇事wor

圖都有埋 緊係

就1001喇

消息人士推斷B佬可能早幾個鐘知上報 已經即時潛逃離開亞洲

成班夜鬼

睇下紗個樣幾厭惡就知真

小隊同子瑜一齊沖過涼

推到阿B佬出嚟交代清楚

老鼠B

出嚟交代下啦

睇個樣就知唔係第一次

搞禾紗是唔是想4？

等開記招啦
人地搵緊靈魂番嚟

定同過所有沖

推

how about迷彩一齊沖

推到清泉出嚟

我賭一定冇
兩個都咁唔主動又怕羞

消息人士話污渠仲喺飛機上所以收唔到電話 目的地印度

佢地有問紗借我 有人想知再講

咁夜都咁多人

講!

睇完teaser 好興奮 訓唔到

你再係咁痴線
下個就到你

搵印度巴?

慘過返_ _

打到一半 牙紗見到 鬧到我仆街
有機會再講

你都有份

人善人欺天不欺 人惡人怕天不怕

出邊個場已經好熱鬧，呢個場就傾返自己野算啦

佢唯飯不了

老闆究竟係真定飯定反手

越來越多痴線佬

個個等cb等到傻咗？

迷定痴線佬

不嬲都多架啦

就爆再推下先

差個一日都忍唔到做傻事真係....

Diu早排個平井長跑live
娜璉問momo沖涼會唱咩歌 momo答話 唔知 叫佢問定延定延知佢唱咩歌
要幾近momo先會知佢沖涼唱咩歌

係唔係係時出動嗰個男人？？

我在此立誓 有黑料一定係比人裝

push

咪呀我警告你

放過ok?

1000